如果有真普選，劉華發哥秋生同一屆參選，邊個贏？

劉黃發

秒

發哥實win

當然秋生啦，有邊個領導人敢身體力行去反種族歧視

子華呢？

頂撚死你 superman!